家居寬頻 用緊HKbn 求plan 想要100mb以上 100mb 好慢

如題 感謝

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費